＊提下咁多位手足聽晚情人節扑野記得做好安全措施

嘻嘻嘻...祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

講笑咋下嘛
唔信我地一班動物台手足會有人無女

睇返部H動漫打個飛機算啦

今晚屎忽一定好痛

樓豬今日又玩幾多p